求指教

覺得自己埋錯堆
如何係唔得罪人嘅情況下短時間內離隊

毒撚真係自摺仲開心